В связи с участием сообщества Solve! в общественной деятельности и необходимостью взаимодействия с прочими общественными и коммерческими организациями, всё чаще звучит вопрос о придании сообществу более конкретной формы. И как вариант —  общественная организация.

А так как Solve! нацелено на проектные решения, то и решение данного вопроса выделяется в проект.

Нужно:
* рассмотреть необходимость регистрации Solve! в качестве некоммерческой организации (НКО);
* рассмотреть преимущества и недостатки регистрации НКО в форме юридического лица;
* оформить этот проект как проект со всеми необходимыми атрибутами.